有冇FUN RUN JJ?

有冇巴絲有玩開Fun Run，我見其實香港區有唔少玩家
唔知有冇巴絲有玩開
定係全部都係細佬仔玩
平時無聊等人、去廁所冇野做就會玩下
每場一分鐘都唔洗，當燒下時間
利申：由第一代玩到第二代，再玩到第三代Run Fun Arena

有第三代

我平時會話自己玩FR2 人地以為我玩緊咩大作

係呀，有第三代好耐啦

Push

推

原來有人玩 add frd ok?

一齊玩好冇